以外國勢力為主嘅遊行，有冇得諗？

其實好多外國人都關注我地，
亦都有人話搞多國同時遊行
既然係咁，咁點解唔喺香港搞一次先？
邀請多國籍人士參與，
又或者有其他地方passport嘅香港人參與
由佢地舉返自己旗！
一來，畫面好睇，進一步推動外國關注
二來，再落維尼面
三來，有外國人，經歷話我地知班狗唔會亂黎
大家覺得可唔可行？

相信大家都明外國勢力係必不可少，
所以由我地起頭好冇？

出親去都見到鬼佬，我相信佢地都會企出黎

加上呢排nba同暴雪，我諗係時候！

push

自推1

2

召喚外國勢力！

3

4

5

6

7

8

9

10